## Schéma

- Titre : Fich comp dmi en sus
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `RSA_NUM` => table [T_MCOaa_nnB](/tables/T_MCOaa_nnB) [ `ETA_NUM`, `RSA_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI%20MCO/T_MCOaa_nnDMIP.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`ANN`|année|Année période||
`DAT_POS_ANN`|année|Année de la date de pose||
`DELAI`|nombre entier|Délai entre la date d’entrée du séjour et la date de pose||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|Numéro FINESS e-PMSI||
`ETA_NUM_ENT`|chaîne de caractères|N° FINESS du fichier d&#x27;entrée||
`LPP_COD`|chaîne de caractères|Code LPP (attention blanc devant)||
`MOI`|date|N° période (mois)||
`MOI_POS`|date|Mois de la date de pose (si renseginée)||
`NBR_POS`|nombre entier|Nombre posé||
`NBR_POS_PRI`|nombre réel|Prix d&#x27;achat multiplié par le nombre posé||
`PRS_TYP`|chaîne de caractères|Type de prestation||
`RSA_NUM`|chaîne de caractères|N° d&#x27;index du RSA||
`TIP_PRS_IDE`|nombre entier|Code LPP (format numérique)||

